而家啲90後 屌

啲新聞成日話咩80後90後上車點點點
呢兩個term都柒下柒下
有冇諗過所謂乜90後都就3章野
80後都4章啦
醒下啦

係就煲下啲00後啦

00後就真係幸福啦 要乜有乜

00後都17歲啦準備考dse